 아줌마 이사 했어요?
응. 바로 짐 옮겼다. 마땅한 집이 없어서 반지하 셋방으로 했는데 그것도 고마워하는거 보니 사람이 볼수록 괜찮은거 같애.
볼수록 괜찮아요?
응? 응 뭐. 아줌마한테 너무 야박하게 그러지 말어.
저보고 야박하다는 사람 없어요. 사람 봐가면서 하죠. 아부진 요새 별나게 아줌마 편을 드시네요? 제가 섭섭할 정도로.
나 그런거 없다. 그럴리가 있냐.  원석수입을 늘렸구나?
예. 지난번에도 미리 금을 사둔덕에 이익이 봤잖아요. 이번에도 원석을 미리 확보해두면 좋을거 같아서요. 바이어하고 얘기중이에요.
알아서 해라.  아까 공장장 얘기가 사실이냐?
예. 저도 인터넷 검색해봤는데 상대사에서 우리가 홈쇼핑에 잘나가니까 모함하고 음해하느라 그런거 같애요.
그럼 법적 조취를 취해야지.
뭘 걱정이세요? 경찰 남편 있는데.  걱정마세요. 어영부영 안봐주고 확실하게 할게요.
